北京電視機再現 祖記慘絕人寰

以為3球ok?

我主場我黑哨，90分鐘絕殺12碼

蝗狗無一個係唔抵死

你中意就好

你話點咪點lor

9系朗

唔抵得係12 碼專家啊？

又從後撞又出腳都唔係12碼就真係北京電視機啦

保送我皇

對蛆冇黑哨

紅埋保方等你12碼接唔到

酸到

掂一掂就掉，去打乒乓波啦

線已出理撚得你

有無踢人gif睇

上年蘇9？？？？？？？？？？？？？？

輸撚左就咪撚嘈

蘇 9 係無掂都跌，應該去玩殘奧

有村g

講得好！

原來咁樣係掂一掂
疤睇嘢果然係用第三隻眼

波就贏左你
loser